\section{Beispiele}
% \subsection{Arten von Veränderungen}
% \subsubsection{unterüberschrift}


% Mit einer leere Zeile wird ein neuer Absatz angefangen
\textbf{Fettgedruckt}

\textsf{Kursiv}

\texttt{Hässlicher}

% Mit \\ wird eine neue Zeile angefangen, aber kein neuer Absatz
\textbf{Fettgedruckt} \\
\textsf{Kursiv} \\
\texttt{Hässlicher}

% Hiermit wird eine Abbildung eingefügt
\begin{figure}[!htbp]
	\centering
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/data_conversion.png}
	\caption{Das hier taucht im Abbildungsverzeichnis auf}
	\label{testbild}
\end{figure}

% Hiermit wird eine Abbildung referenziert
In Abbildung \ref{testbild} ist nichts zu sehen.

% Stichpunkte
\begin{itemize}
  \item Punkt eines
  \item Punkt Zwei
  \item Punkt Drei
\end{itemize}

% Zitieren mit \cite{referenz wort}
Das ist die erste Quelle \cite{visualstudio}.
In Buch \cite{beispiel} steht nur scheiße!

% Text innerhalb von begin -> end zentriert
\begin{center}
	Hallo\\hallo\\HAllo
\end{center}


\newpage
